《Deceit》免費遊玩，一款破壞友情的恐怖遊戲！

這是一款號稱破壞友情的遊戲，中文暫時一直沒有正式譯名，英文名稱為《Deceit》。

在10月3日的時候，開發商在Steam的社群上發表了v4.0.0的更新，並且強調將開放免費遊玩的訊息，讓許多已經持有的玩家在底下暴跳如雷，卻也有很多想玩的玩家表示支持。這款遊戲在今年三月剛推出時，非常受到實況主歡迎，但僅僅不到幾個月時間，卻因為遊戲優化以及伺服器穩定度不足，導致遊玩人數一直下降。

這款遊戲在Steam目前售價為278台幣，為了配合他們這次的v4.0.0大更新，特地推出免費遊玩，或許也是希望藉由這次的免費遊玩來換取玩家對這款遊戲的信任，但到底他們的更新有沒有解決玩家的問題，才是這次對大的關鍵。

遊戲的玩法是由六個玩家同時開始一局遊戲，被丟到一個實驗室、叢林，或可能是瘋人院，而當中有兩位玩家會是受感染者，但其他人不會知道誰是受感染者，完全由系統隨機分配，而且受感染者可以謊稱自己是正常人藉此欺騙其他正常人類，有可能第一天晚上還在幫助你，但到了四下無人時就會下手把你給殺掉。

所以難怪大家要說這是一款非常破壞友情的遊戲。

steam免費download 利申 玩咗15個鐘 整體感覺非常良好 強烈建議大家down黎一齊玩

有想了解多d可以睇公子玩

免費都無人

好似正正地

同類型嘅遊戲實在出太多，所以免費都冇人玩

想了解更多唔識自己玩 要睇個垃圾玩？

同狼人差唔多

同邊個玩？
同fd玩？
無fd喎

同frd玩一流

你睇開大Ｊ同笑波子

伍公子打手

睇開你老母俾狗屌

果然重口
You win

連登好多小學雞睇個乞兒架

想問而家有邊個streamer唔係乞衣

乞一次head set,高登同連登就記成世
起碼伍乞兒有料,串得起
但佢雖然串，但係同觀眾認真交流，好似朋友咁互屌

我係大種乞衣

會唔會主動問你攞錢？

垃圾game , 岩岩下載完 禁左play搵到SERVER之後 停左係度 入唔到去

一直Search Region

揀chinese先得

咁既情況係因為有人部電腦廢 仲load緊 所以其他人會係佢部虧機load緊既時候卡住 佢load完就會入到

乞你老母 伍公子打機界不知幾高質
又敢言 講野又有point
早期確實係乞果一次咁大把 但無必要死咬唔放囉

我認我係伍公子打手 睇人打機除咗伍公子真係無咩選擇
定你睇開大J同笑波子

巴打識玩

就係狼人game黎